呼籲台灣禁止台商投資中國大陸還擊

中共以停止自由行打壓台灣，我呼籲台灣政府應立即立法禁止台商在中國投資，已經投資嘅需要在兩年內將資金撤出中國。咁先可以對中國造成阻嚇。
大家點睇？歡迎討論

另外亦應禁止接收中國留學生，禁止同中國人通婚等措施